戲院網上訂飛收手續費愈嚟愈貴？

同電話隧道費有得揮

on9的
戲票本身都愈來愈貴

生活得係香港預左所有野都越黎越貴嫁啦，好出奇呀

都唔明，都唔洗人手點解要收手續費

其實比其他國家 香港算好平

等同食飯收完加一仲屈你俾貼士

但係比起其他國家，香港人工都好平呢

屌 戲院都好難做架
咁大個場收你百零蚊
仲要俾租金人工水電費套戲嘅版權之類...
咁多人上網BT貴係正常嘅

利申：多數睇早場40蚊

英國最低工資就7鎊，
睇場戲就8-9 鎊
香港最低工資三十幾蚊，
睇戲成舊水

睇下乜野工啦。

Agger

但係手續費應該係用黎比信用卡公司？

租金上升、人工成本上升、通脹

三大model answer

但係點解現場買飛比信用卡又唔洗手續費？

應該係畀cityline。
票房仲係互通真係十分on9！

前幾年就加埋人民幣升值因素

同一套戲最平六十幾最貴舊幾兩舊，想平定貴根本係有得選擇。

一直都覺得戇尻
上網買飛佢唔洗人手
觀眾又方便，增加入場動機

但要收手續費

其實唔想蝕手續費咁咪去到戲院先買。

鬼唔知咩 你去到就無位坐啦

咪係，真係好唔合理

有兩間平既都係屯門，又會屌蝕車費

網上買仲要係無贈品

大片都walkin無位就自己問題啦
普通中細型片,當日先買,有幾可會無位

原來係比cityline
佢係咪獨市 ？

巴打 講緊上網訂飛手續費

個手續費算唔算係留位費

香港電影業就比佢地搞彎晒

唔洗手續費個個上網買d無信用卡既人咪永遠買唔到

當慳左一來一回個交通費

交通費有時仲貴

香港垃撚圾
最低工資三十幾蚊食個碟頭飯都唔夠比
日本松屋都1000YEN一個鐘 1個牛肉飯都係3,400YEN

大陸睇戲上網訂飛仲會減價

呢個真

理性啲睇
香港呢方面真心差

等睇我畀人屌 叫我死返強國

大陸同香港相反，walkin係要比正價，網上買優惠係30-50%

呢家上網買唔一定要用信用卡，可以用pps，有d可以用埋八達通

八達通畀，但手續費同優惠抵銷番

有時時間鬆動d會特登行去買左飛先
買完去食飯 食完差唔多開場
手續費太貴啦痴線 勁唔想蝕俾佢

八達通比只限mcl仲要用an機

租點都平啲
我附近個間10磅

未試過
洗唔洗畀手續費

基本上暫時唔洗，好多時都話做緊promote免左

好似都要

手續費咪戲院俾囉
唔通我又要幫戲院俾冷氣費？

我都諗極唔明 唔洗人手反而要比手續費

應該係上面有位巴打咁講
個系統係獨市生意

你諗真啲

不如廢左傳統排隊買飛啦，轉哂上網買咪可以請少幾個人

唔好話7折，有9折連登仔已經狗衝
理佢是不是大陸系統及公司

香港d公司諗縮數姐
又唔見其他國家係咁

遊行o益下 我要真票價!

啲票自然會平, 信不信由你

戲飛都愈黎愈貴啦

所以應該改個名，咁畀都畀得順氣d

改做： 高人一登唔使排隊費 / 畀錢買時間費

比幾蚊都算 要比成10蚊都痴線
其實根本要平過正價先合理

搵你唔駛排隊嘅時間，你即時買飛，咪個位咪理想啲。

根本就係經濟心理嘢，唔係慳成本嘅問題。

點解其他國家網上買飛平過walk in?

香港交通太方便
老闆：幫你慳左來回車錢仲想點？

鬼佬要渣車來回買飛

識睇一定睇早場

歐洲上網買戲飛不知幾方便，直接debit card 扣數零手續費
根本無人會排隊買飛
可能香港人labour cost低
公司情願請多幾個最低工資都唔搞好個online system

一齊同心推比班老細睇
次次walkin無靚位 結果局住上網買

高登又係咁
過system 90年代。

用到就得，揸數佬心態。

係香港問題，香港商家佬覺得用到就算。
IT infra使撚咁勁咁前衛咩，呢啲investment係無撚謂。
有一日成個system死咗咪先再算囉。

冇撚睇戲好耐啦

前一兩個星期幫媽咪同細佬訂飛睇卡通片
收$18

2D飛貴過3D飛

香港人 太多有錢人 , 手續費依 D 唔算係咩錢

尋日睇聲之形
竟然連第一行都坐滿

佢難做就要轉嫁落我到

真係on撚9

一張戲飛$10手續費

5個人睇成$50

你無撚病？
申請信用卡咪得

有時唔想比手續費，唔想特登落街買
真係情願唔睇
唔明點解大陸做到既野 香港都無

雖然我係憎大陸人，
但其實大陸人睇嘢個觀念係闊過香港人我覺得。

你見人地識得放長線釣香港呢條魚就知，
香港啲商家佬、政府就淨係識得舐人鞋底，
見呢刻有錢賺、有利益就賺咗先，
其實落咗搭都唔知。

人地第日一鑊撬起你就直接收皮。

大片full house有幾難

去到最後一刻先買唔通仲想有靚位

小心有癲狗咬你

照比

長者廿五蚊張飛好抵，而家去親睇戲都係長者觀眾佔多數。

所以而家真係好想睇先會去睇

唔好睇囉

啲手續費仲唔係比it狗嘅?

唔幫襯咪得 上面個d 又要俾又要屌做乜撚

睇戲真係好撚貴

仲要逐張收 $10
有啲港產片想睇都冇動力

月薪 : 10k

上面咪講左留位囉 比walk-in嘅人早一步買喎 人地臨開場前幾十分鐘先排隊 你可能早幾粒鐘 甚至早幾日買 俾多少少錢都算合理

IT 狗唔洗食飯

屌，大部分野公司都推廣網上訂，可以慳人手，好多仲有特別優惠，係個戲飛冇優惠不特止，仲要手續費

跟本係暴利,正常所有野轉左電子系統成本一定低過人手,而家個system獨市,除非有第二間公司想搞呢個市場(技術層面睇唔係太難),如果唔會佢只會年年加

你唔上網買咩?好呀你自己出去戲院買囉,不過同一個院線係買唔到另一間戲院既飛

你想要靚位?上網買每張補多$10啦

呢樣真係on9 ，明明佢地個電腦系統都係相連架啦
點解同一間公司都買唔到另一間戲院既飛

香港人人忙到嘔，仲有時間特登去果間戲院？

有時真係覺得香港無人入場睇戲係佢地自己攞黎

點解其他國家要渣車來回但網上買飛平過walk in?

睇戲係種不必要娛樂，攞黎同最低工資比，毫無意義。

屯門個兩間睇戲環境唔好, 因為好多人講野.

係平過出面好多, 40幾50左右, 但會有人同你講解劇情,
又有人傾電話

總有柒頭跳出黎幫商家含撚
A to A B to B點撚樣無意義呀
唔計呢樣計食, 香港最低工資都係收皮啦

覺唔覺睇場戲都要睇價錢真係好撚on9

宜家好似9蚊張

過海買咩